[地鐵員工入] 地鐵喺夜晚係咪行得快過日頭？

定只係我錯覺？

少左人，上落快手，無撚樣衝門，理論上梗係快左（右）

繁忙時間就係
其他時間要慳電而碌車

夜晚嘅時間過得快啲

原來啲電咁貴

無左啲前面月台列車仲未開出同無限請勿靠近車門咪快左